麻煩admin刪po

我係跳閘學生妹 有野想講

唔該請admin delete post

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

我貼咗Bam圖 求檢舉